★[Apple]瑞星科技逆市大跌，代表乜？

trump next target?

Apple rip soon

Apple步 中興 後塵，不是夢

TRUMP IS IT HATER

只要trump say

Gay Cook通敵，明天呢間公司就永遠消失

many ifandog will go to ifc

x10

X2

可能小時候來香港腦場買IT嘢，俾人洽過，佢十分記仇

NOKIA BACK

全球最後得返samsung和日本牌子？

一係倒退回70年代

其實trump係nokia fan dog

現在復仇

去年trump扮batman狙擊 瑞星？

目的想iphone冇零件？

沽空了納指

Forbes評論：中興通訊死定了，將在數週內申請破產

Next is Apple不是夢

APPLE WHEN??

ASAP

今日大跌